《閃電俠》電影將重啟DC電影宇宙！

正 DC又贏marvel

DC FanDome活動的第二天的重點項目之一為《閃電俠》電影，在該電影中我們將看到伊薩‧米勒（Ezra Miller）以閃電俠（Scarlet Speedster）的身份活耀著。雖然我們已經知道了這部電影的一些細節，那就是班‧艾佛列克（Ben Affleck）和麥克‧基頓（Michael Keaton）所飾演的的蝙蝠俠將回歸演出。

▼芭芭拉·馬希提

而電影監製芭芭拉·馬希提（Barbara Muschietti）在這次的DC FanDome的粉絲問答中還透露出一些令人振奮的消息。

她說：「好吧！我希望影迷親自去電影院看這部電影，所以我不會透露太多情報。」「不過我會說本作將會非常有趣，而且將會有許多DC的角色出現，而閃電俠會是這部電影的核心角色。他負責串起這些角色和時間線。而這部電影更會重啟DC宇宙！它不僅會帶來全新的內容，更不會將之前發生的一切拋棄。」

▼ 安迪·馬希提

導演安迪·馬希提（Andy Muschietti）在上個月在接受採訪時說：「從某種意義上講，這部電影具有一定的連結性，它暗示了有一個統一的宇宙，在這個宇宙中，我們之前所見過的所有電影都是有關聯性的。」「也就是說您所看過的一切皆存在，同時也和你接下來要看到的一切都存在於同一個多元宇宙中。」

▼他們是兄妹喔！

安迪·馬希提接著說：「讓我著迷的是在《閃電俠》中的情感戲。」「這部戲的情感戲使得電影變得有趣。我不保證本片會有任何恐怖元素（他是《牠》（IT）系列的導演），但這片會是一部擁有偉大情操的超級英雄電影。」

這部電影據說受到DC那著名的漫畫大事件《閃點》（Flashpoint）的啟發。《閃電俠》預計在2022年6月2日正式上映。

又reboot，屌

雖然我們已經知道了這部電影的一些細節，那就是班‧艾佛列克（Ben Affleck）和麥克‧基頓（Michael Keaton）所飾演的的蝙蝠俠將回歸演出。

即係點

電腦咩
成日reboot

仲以為電視劇嗰段劇情當reset埋

我要電視劇Barry Allen

Soft reboot only

好事黎

所以華堅馮力士同羅拔柏迪臣嗰兩套就係獨立宇宙？
到時候一定又好多人係喺度問嚟問去 點解蝙蝠俠一時後生一時老

一唔收得就reboot細路仔玩泥沙咁

咁flash 閃電顏色變返橙色?

有幾難解釋

幾時出套reboot俠 on9

細蚊仔先睇

但電影版個樣似弱智仔

終於都等到flash point

唔使爭 都係垃圾

原文用restart唔係reboot

"Flash is the superhero of this film because he is the bridge between all of these characters and timelines. And in a way, it restarts everything and doesn't forget anything."

Flash = reboot man

算啦
有啲女睇復仇者都問點解無Batman
邊解釋得咁多

電視版已經reboot到癲左

佢返回過去可以當身邊人係同一人

但有時又話每次jump都係新timeline

咁到底回到過去是否同一人

你當佢平行宇宙

成個宇宙先啱啱開始冇耐就flash point

咪reboot 囉

第一套獨立電影就係reboot

Batman 拍左太多次數。

wells 勁小心咁隱藏自己蹤影唔好影響過去
Barry就去親都亂嚟搞個大頭佛

地獄蝙蝠俠

barry係timeline fucker

唔係啦

multiverse..完

換佐個主演先喇

所以電影版自稱Flash 同新衫都係因為TV 版

Dc仲要柒幾次？

硬係覺得閃電俠唔會啱觀眾胃口，有d outdated feel

我要tv版super girl

有閃卡

算啦屌,
flash 跑得快有咩用,
成日仆街

my name is barry allen and i am the fastest man alive

Restart 唔係 reboot

it既導演